［性教育身教］媽媽腿張開羞澀地讓兒子下體頂撞 網民直斥「亂倫」

大陸雖然越來越發達進步，但許多地方的思維與觀念尚未完全跟上腳步，時常在網路上傳出令人無法接受的影片，讓人不禁質疑到底是怎麼教導小孩的？日前，網路上傳出一段男童對著母親做出不雅「頂撞」動作的影片，母親不但沒有阻止與教育，反倒是一副享受還笑哈哈的樣子，令人堪憂這一家人的教育方式。

1-horz
▲母親放任兒子對他做出不雅姿勢，還拍攝影片。（合成圖／翻攝自影片）
影片雖然僅有短短7秒，但畫面卻讓人看得目瞪口呆，一名男童與母親正在床上做出不雅動作，母親張開了雙腿，男童卻不斷用下體頂撞母親私處，雖說兩人都有穿衣服，但是以他倆人的關係有如此舉動，確實非常不妥。也許有人認為這乃是親子間的樂趣，但這樣似乎有點太過火了，當孩子有這種行為時，家長應趕緊阻止又或者趁機教育，而不是一副事不關己還拍攝影片紀錄。

影片ㄧ在網路上流傳後瞬間引起一陣撻伐與謾罵。許多網友認為這一家人太荒謬了，這對母子根本就是在「亂倫」。還紛紛留言表示「真不明白這怎麼教的？」、「不配作孩子的父母」、「這媽媽是不是有病？」、「原來亂倫是用教的！」、「超噁心，怎麼會有這種家長」、「大陸有社會局嗎？」。（更多新聞就在中天快點TV）

大家點睇

繼兒動母

av情節

i am watching you

仲係懞到咁既畫質

段片唔係好耐喇咩

遲早扑撚埋

大陸 真係安尻無極限 次次都刷新我對內地既認知

扮撚哂天真無邪咁

咪同光之練金術師一樣囉
支那狗係咁

蚹蛤蟈蜻，有乜問題？

居然唔係台灣

大個可以去日本搵食

Motherfucker

講亂倫 台灣大把啦，新北已經領先晒

d狗係咁

幻想是大美人同佢個仔

今次估錯地方

咁細個已經識攻受

睇畫質就應該係史前時期

親身受教

兒生性

UFO段片永遠係240

條片好似好撚耐嫁啦喎。

細細個就開始練習點用力,有前途

放過個細路, 要搞就搞我

屌自己老母

成班啱啱放監

Old new

段片咁耐歷史，分分鐘已經扑左

靈異片永遠360

欣怡永遠都係4K

支那d生蕃好興呢套架啦, 上次揸波條片又係咁

阿仔搓波.gif

如果我係張瞻都忍唔住！

佢老母根本就好enjoy

自己老母自己屌

屌啦媽

有聲

谷鳩氣

仆你個街咁都中CP

又回帶

做乜擺我同老母上枱

個老豆叫雞, 順便俾個仔搓兩板之嘛

如果係羅霖同佢個仔

cls

樓上個細路好似一路摸胸，一路話「無既，點解無架」咁

內地係共產中文！！！係大陸啊！！！

睇到扯咗

中國就中國啦 乜鬼內地 大陸

叫開支那

諗起大梵屌老母

大陸人叫自己做大陸，唔鍾意人地講內地呀戇鳩。
內地就係港共媒體自己用懶係野實質擦錯鞋
支那就啱曬喇

點解我老母冇咁正